好離譜既物管

我地公司做工程顧問
咁單工程完左 仲有舊冷氣都裝左係機房
我地公司對部機做左檢驗 同埋工程商都做晒testing
我做份文件出黎要法團 工程商 同我地公司三方簽名確實工程完成左 叫做完工 我就做左檢驗 工程商就安成安裝 法團要知悉呢件事 去簽收呢單工程 檢驗報告同相關文件都夾左係到
不嬲物管都冇身份 但係係呢單工程佢又係業主既代發言人
所有文件都係我交俾佢 佢俾業主過目 然後佢覆番ok
今日就打好份文件 物管都email覆左ok email內客直頭答應叫我地同工程商簽左先 佢地最尾簽 我本身打算約工程商上黎簽名 物管突然打電話黎 叫改份文件 唔洗三方簽名 整係我地公司簽左就算 當係我地驗收 簽收左部機 大佬呀 部機係你地屋苑 所有權係法團咖 我點可以代收 我簽左呢張野 你又有藉口找左數 法團追究上黎 咪入晒我公司數？

小心中伏
物管狗都有得你叫

咁唔係請顧問做乜

話改就改既咩?
跟contract收咯
一定唔可以簽, 佢肯定想迫你認頭, 你唔簽就唔俾錢, 簽左就你食手尾

醫護 , 各文職工作

咁我地都有報告係檢驗左 t&c都簽埋 重點係完工紙 起碼點都要我地同法團一齊簽 先最有保障 大家都知有呢件事發生

冇簽到

Contract會話業主要一齊簽收咩

完工紙業主會簽架咩
佢哋話自己係layman黎架喎

咁報告又做好 要解釋既野都講左 咁係張紙到簽 我收左部機啦! 好正常 呢份文件唔單止係完工 仲有要業主知道係佢地出錢 佢地買既 簽文件收部機好正常 做我同事就話 係物管唔想煩 而家疫情開唔到會 想快d搞點件事 收花紅 所以要我地單方簽就算 重點份文件係三方都要簽先生效